想收D-ARTS同千練值洛克人X, 仲有冇可能非炒價?

求解